有冇Fresh Grad仲未搵到工？(11)

聽講開post者好快有offer
interview 神
offer 神

有中資既sales 工 16000+commission
A唔accept

做住先
否則等過新年先有工

唉

萬6咁高

full 左